［突發］元朗銀湖做野

等左20分鐘
最後一個都拉唔到

推！

咩事又唔講清

做下樣咋掛

元朗銀湖係勝和主場

好明顯
但係通常都會捉到人交代
一個都冇

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

打人班友著晒草啦，依家做下樣ja

點解好似得CCTVB同香港01
巴打見唔見到其他記者?

重有時間去澡涼 ,當人弱智嗎

仲有Now

如果成日發惡夢見 到 銀湖有人打交, 買賣毒品 之類,
係咪可以打999 搵差人叔叔去查下?

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

似係差佬查牌，簡單啲講，當字頭人士太張揚，差佬就會 keep 住掃佢哋啲生意，打擊佢哋收入

不過休班個陣會幫親叫雞同買毒品

一早睇死班黑警

Mon post 黑警 - 拉十一丁友就做完show 啦